恐怖既係 Iwobi已經掌握阿根廷命運

閻王要你三更死，誰敢留你到五更

平生不識伊禾比
便稱英雄也枉然